廢人之最，沒有第二：林鄭

好詳盡